睇太多大大與小妹既後果

push

嗯 ok

每次提起呢個乜鳩大大與小妹
我只會諗起善字牌魚肉腸…………

法官大人，今次佢捅少左架喇
我都慣哂，由佢啦

大大好大

唔明

E變態係咪有佢哋套H漫

又黎

有無人被過佢地兩個睇 想知佢兩個睇到後會點

個位巴打最後點
有無人俾過大大同小妹睇 想知會點

睇得太多大大與小妹
就連戰鬥民族既人都「被戰鬥」

遲下你條女攞刀劈你
你唔可以嬲之餘，仲要同佢求婚
你嬲既話，劈多你幾刀，之後仲要哄返佢